覺唔覺去茶理史買咩野飲代表你係咩人

碧璽白玉奶線-社會賢達
蘭貴人-mk
腐竹白玉奶茶-細路仔

諗到再講

宇治抹茶鮮奶芋圓 -人中之龍

why not 飲食台

影響情緒

幾時送外賣

奶線

唔送比黑記

柒左唔好推

覺得貴州人先係社會賢達

爆全名？

唔會爆

唔識講貴州話既人無資格飲

腐竹白玉奶茶-細路仔
屌你老母
飲腐竹白玉奶茶先係社會賢達

琥珀白玉奶茶 - 中流砥柱

agger

紫色好好飲呀屌

蘭貴人出淤泥而不染，濯清漣而不妖
蘭貴人先係清泉不是mk